屌奶星查馬克條垃圾終於掛靴

兩年幾無掂過波就早啲摺埋啦

雲格害撚左佢啦
叫佢出波比艾沙雲頂

d頭髮生番出黎